連Kanye West都唔識我勸你唔好再著Yeezy

我唔係judge 你衣著品味
而係你連一個牌子基本資料都唔識,學咩人著?

好似最近個KAWS x Uniqlo, 你連Brian Donnelly都唔識, 你買乜鳩野?
唔係叫你熟讀佢所有資料, 而係至少你識得個設計師同佢小小背景.
唔好人買你又買, 盲目跟風

有幾多人著supreme知道佢係板牌?
有幾多人著Jordan 知道佢係23號?

不服來辯

所以我咪唔會幾千蚊買對白飯魚返黎

白唔白飯魚係另外一個問題
而係盲目跟風先係一個大問手

都on99
你食豬洗唔洗了解隻豬邊度黎呀？
屌 人地有錢鍾意買就買架啦

十成係你買左諗住出街做潮童溝死女

點撚知周街都係 嬲嬲豬

有錢咪買囉，個個又要買又要資料搜集咩
幾千蚊貨仔都搞到上神枱咁
洗唔洗每星期都買燒肉拜Kayne West呀

利申：冇買

仲有呀，呢啲係潮流咋，潮流係會過去架。
以前興既野，到今日咪又係比人笑老土。

今日跟風買炒鞋，又拜晒神咁，
我就真係唔明有乜好了解啦。

幾時啲人又要追潮流又要懶清高

你理撚得我呀？有錢咪買無錢咪躝囉
識乜撚野邊個邊個又點呀
你識佢佢識你條毛呀？on9
以為自己著埋d潮野好撚巴撚閉呀？
利：唔買潮野wfc

gay fish

樓豬果種憤世窮撚心態出哂黎

好心窮就唔好學人扮清高啦

自問唔係咩fans但係都起碼買齊哂佢d CD 先著Yeezy

依家上design堂咩 要清桃人地背景
你買車會唔會去了解設計車既enginner

買衫既野覺得岩就買架啦 下下要知道哂背景先買 咁樣唔洗買衫都得

HOW DO PEOPLE NOT KNOW THE GREATEST ARTIST ON EARTH.....poor Kanye..............

你知唔知你嘅細胞入面點運作？
唔知我勸你唔好生存

巴打 如果真係好似你咁 會好大壓力囉
我地呢啲窮毒毒 買件Uniqlo都要追溯返Designer 想玩死我地咩

樓主

agger 未睇過MJ打波就咪撚著AJ啦

正式宣布，樓主戇鳩

買隊幾千蚊嘅鞋仔都要做研究
窮撚真噁心

Nigo?

有錢買你吹得我漲？ 買樓 租樓洗唔洗識邊位工人做乜做乜？洗唔洗識邊個駁水喉？ 已負皮

未踩過板唔係著Vans, Thrasher

樓豬自以為識讀幾個洋名就高人一等
但其實都只係一隻跟風狗

利申 u記打手 不服來辯

唔識邊個jordon 不過鍾意著aj

On99
買衫要做資料搜集 你老味笑撚死me

不能認同更多👍🏻👍🏻👍🏻
樓主小心d扮潮撚😂😂

樓主又唔算講得差既
不過衫呢啲又唔係講實用性
一般人都唔會理佢品牌背景
人地覺得靚咪著囉

有咩問題？

Jordan哥
係棒球界有邊個唔識阿Jordan哥丫
我地細細個就睇你打波啦
你係用棒打波架嘛

aj 本身都唔靚
又唔打開波又唔識 jorden 都唔知買黎做乜鳩

U記買衫都會有塊牌簡介下個designer
我唔係叫你地班柒頭research 晒所有資料
至低限度你都清楚你著緊係咩?唔係盲目跟風

膠都廢撚事比你

秒

買d野都要曬時間去了解背景
我覺得靚所以買 咁係咪跟風

樓豬知唔知你部手機係邊個設計

真係好撚柒囉

你做咩姐

簡而西

你都要清楚你買緊既係咩?

買樓唔做research?

駁唔到

Luxury 都係美觀>實用性
你話港女點解買LV, 90%都係明牌效應

樓主戇鳩

我至少知Tim cook 同Steve Jobs

全世界有幾多人唔知MJ係23號？

我諗樓主唔係話買件底衫都要做好詳細資料搜集 而係所謂追潮流嘅果班人起碼要知自己買緊啲乜

有d sense都唔會唔識kanye啦
紅撚到咁

建築學你都唔識我勸你都係訓街算

你又唔係叫你識點整對鞋

樓主 我理解你既重點係講緊 唔好盲目跟風
潮流都應該有潮流既sense
或者你認同果樣野先好著上身
我係讚同

但唔知點解咁多頁都屌你

我敢講用緊依個袋嘅人, 一定有人唔識咩牌子

因為潮童

認真，如果唔係Kanya West，對鞋點賣到幾千蚊。

三宅一生right?

係

agger樓主
唔係話求其普通街邊或者fast fashion果d衫都要知邊個design
但有d可能係賣佢crossover 嘅design之類，
一睇就覺得個價包埋designer名氣嘅款，
就真係應該自少知下個designer係乜水

聽過mk仔讀KAWS做
K-A-W-S

下次都係check清楚啲米係邊個農夫種先食啦

你又唔係叫你識點整對鞋
我買米都知我買泰國米
同埋奢侈品同needs比?

比人講中哂 d人咪唔認同

靚咪買囉
你買樓駛唔駛知邊個designer呀on9

咪係衫褲鞋襪lo 唔通咩？ 炸彈？

有人係買佢靚 有人係支持designer
有咩問題

中意個款咪買囉，點解要知邊個設計先買得？

因為d人搵曬資料買對鞋 以為d女會覺得佢地有品味
點知d女完全唔識呢d野 所以咪叫春

你買樓唔做research?on9

用鞋媾女?畢業未呀小學生

點解一定要識,見到件衫靚咪買囉,唔得架咩🤔

啲歌真係正

點解靚?因為多人著?

wa 你對鞋幾靚哦
：係啊 呢對係英國前皇室御用設計師Mother•fucker bitch 1999年設計既限量品同埋......

你咁樣同女講?

已正評 agger樓主 重點係咪撚盲跟呀樓上屌鬼個班垃圾 有錢買係無問題 但都起碼認識下個brand先啦 乜都唔識到時俾人問到口啞啞咪自己柒囉

wa 你對鞋幾靚哦
：多謝
咩牌子
：唔識 覺得靚就買
Kanye west都唔識?

樓主撞鞋上黎呻下啫 唔好屌佢啦

我覺得普通消費者同Fans係有區別，如果你話你係Yeezy呢個brand既fans，咁先一定係要識Kanye West

wa 你碌鳩d包皮切得幾靚哦
邊個切架
：唔識

你搵切包皮同luxury 比?

依家唔係對鞋你普通入門市就買到, 係你又要抽又要食炒鞋先買到.
咁你都會問點解對野咁難買?

靚好主觀架下話，覺得靚都要有原因？

算啦樓主
大把人跟潮流
唔係呢班人 Yeezy 又點會出名

樓主你可唔可以舉一個例子
例如你買左件乜乜牌既衫，點解你會買，你中意邊一部分咁

你覺得luxury姐
人地覺得同白飯魚冇分別唔得架

好似依對givenchy , 當年將street fashion混入high-end fashion到.亦都帶起street fashion興起.
我唔係叫大家做晒research.
至少我知道我買緊係咩,為咩而買. 知道個牌子叫givenchy
而唔係人買我又買,為潮而買.

咁yeezy的確係luxury

點解 條分界線係邊

如果我係鍾意一件衫既圖案而買 但我對個圖案既背景唔認識 咁樓主認為咁樣算唔算跟風?

點解Yeezy咁柒都咁多人著

依家講緊luxury, 你諗下你上網因為個圖案件衫,而你好想買. 不過件衫又要抽,又要用炒價買. 咁樣你自然會諗下件衫究竟咩來頭.
依家yeezy唔係你入U記隨手就買到.

柒唔柒就見人見志.
不過唔識kanye west買yeezy就係一個問題.
kanye west唔係咩隱世人,知名都算頗高

以後買鞋要了解各個背景 球星簽名鞋款就要清楚佢嘅生涯

咪住先 如果個件衫 個對鞋真係靚

我咁樣買 又洗唔洗熟讀佢既設計師？

我從來無叫你熟讀佢, 而係yeezy又要抽又要炒. kanye west知名度又高.
咁樣如果你咁都唔識, 你買咩yeezy?

屌所以由頭到尾係針對緊「潮童」盲目跟風
睇下樓主post條片先啦 係你地錯哂focus姐

Agger

你有你講法 你岩

但好似我老豆咁 買完對鞋都唔知佢咩料

講句：好著咪得咁

係咪先 識唔識個設計師 係無咩所謂

不過我諗你都係針對啲扮潮扮型既人姐我諗

[size=6]連Charles Babbage都唔識我勸你唔好再用電腦[/size=6]

連Charles Babbage都唔識我勸你唔好再用電腦

我唔係講係鞋原生係邊個發明
我用蘋果,我識steve jobs/tim cook係基本知識
同埋我強調左N次,講緊luxury. yeezy係又要抽又要炒.
試問電腦又洗唔洗呀?

agger

不過你老豆真係千幾蚊/抽左對yeezy番黎?

買之前駛唔駛寫定篇論文比你過目下？

唔洗, 不過知道邊個係kanye west就得

打個比喻姐 不過抽完對yeezy返去比老豆笑

最後放左

樓豬係咪冇錢買，所以叫人咪撚著咋

yeezy都叫luxury
樓豬氣急敗壞 無人識佢男神kanye west就嬲豬

兩樣都唔識 係我太毒 定你地太mk

已正評
連kanye west都唔識走去買yeezy真係on99
最起碼比翻d尊重設計個人呀
鬼佬一開始炒係因為kanye west既作品
黎到香港大部份真係變左跟風喎